做錯事激嬲左女仔你地會點道歉

Whatsapp道歉後冇理過我，準備送件佢一直想要既衫同寫張道歉卡，仲有冇其他野可以做 好內疚好後悔

咩關係先

會露出我嘅胸部

同事一直傾開計，但因為我做錯野偷睇佢私隱嬲左我

佢肯原諒我露咩都可以啦

臭雞擘開對比啦

比你既私隱佢睇當打和

btw 真心當面道歉啦

G

送個處俾佢

露出胸肌

好地地偷睇人做乜春
人地又唔係你女朋友
知衰都要做唔抵幫

毒撚 抵你做狗俾女騎！

千奇唔好道歉，一道歉你就輸成世